其實D 車聚出黎有咩做？

影相傾計
會唔會交換車渣下？

車震

通常10個男先1個女

雜交

攪手整靚靚架車，之後好抵得諗咁攪團購幫隊員買零件改車身

會唔會教埋安裝

互射

射到漏出黎先準散

互相讚下對方架車，一齊渣架車去食野，玩下遊戲，抽獎

如果渣緊架錢車去到會唔會搭唔到爹

如果搭的士去會唔會搭唔到爹

屌對方部車死氣喉，好似

緊係大皮啦

咩係大皮

十幾架車一齊去食甜水

邊度有咁多位又有糖水

皮車呀

有次係欣澳見到路邊拍左3,40 部跑車
d 車主應該去遠足

認真答你
會一齊影相，揸去偏遠地區一齊食飯
又或者研究d零件

利申：出過一次波子車聚

曬車

自己安裝送油劵

成班人圍威喂咁有新parts就盲目咁去買
有啲就好好心咁開團幫人買野抽水
加個padelbox就當架七人車係跑車咁
同人講架車大左幾十匹囉

出過幾次車聚
其實我都唔知有咩好聚

仲有仲有
車聚出到黎例牌要彈冚
比啲車友見到份車頭五顏六色咁好威威

多數都係團購買野，影下車，睇下你改左乜新野

咁如果我唔中意改到花呢花碌咁, 係咪唔啱車聚?

車聚有分兩種 一種真係會研究改左d咩 交流心得 一種就係鬥型鬥新鬥暗串 而外國會比較多第一種 香港好多都係第二種

見好多車聚都改到架車好mk
毒撚唔敢出

你買左車未呀

香港果d除非搵番自己車屬club
你去果d雜車聚
多數都係d寶🐎 ben屎先會出眾少少
再唔係就dc5 朋友2號

總結香港車聚睇款 多過睇改裝

所以我係唔會去車聚

買左一排了, 諗緊d 車聚有咩做

買左咩車？

車聚 一係吹水團 一係飛車團

想揸架hiace去超跑車聚

你買套正廠包圍，仲會叫你比佢地相熟車房起模
等人人有得用，成街都係

其實有冇人對pedalbox 有評價/認識？

電單車車聚好好多
多數睇改裝之餘, 都要睇埋技術
你有錢買靚車, 但無技術揸唔掂仲樣衰
當然唔排除有d係曬命車聚啦

車聚唔去都擺
搵幾個有車嘅朋友車埋女朋友去玩仲好
唔使比人評頭品足

香港晒命多冇意思
渣幾靚車都係有人靚過你

毒撚車聚點係點

香港有無人揸Bugatti?

有，不過唔揸出街

曬乜鬼呀
香港d有錢佬多到嘔
練好手車好過啦
亂咁揸 又無品 多多錢都無用

香港車聚

美國車聚大家傾下計 傾下點tune 落場setup 最近有咩抵嘢咁 當然就係睇下人哋改裝件啲fitment 喉咩聲啊 咁 送上 norcal 2016 & 2017 s2000 mega meet 圖

通常俾一d所謂「良心車友」會好熱心幫你搞團購，同埋一般車會合作優惠商理應同車有關，見過某車會會員幫襯買海鮮有優惠 ，其實就係俾自己老友cap下水

車聚影相上fb哂命
型囉 疊馬 英雄主義

唔係咩靚車 唔該唔好係又聚唔係又聚

支那logic

圍威喂自high 囉, 佢地買架自以為好型既車都係想咁啫

啲女唔識欣賞 (怎至溝唔到女)
咪搵班麻甩佬平衡下個心囉

偷食

碰碰車